（求救）中耳炎好鬼痛苦

夜晚瞓覺先流啲黃黃地嘅耳水，雖然唔痛但搞到我成晚無教好瞓！日頭返工隻耳勁塞
有無人試過咁樣情況？幾時先好啊dllm

利申：補過兩次耳膜

之前試過中耳炎，隻耳係塞住咗，但無你咁嚴重流濃
試過去睇普通私家，食哂佢俾啲藥都無用，最後要走去睇專科(喺佐敦啲商業大廈)，開藥+抗生素，食成個星期先無事

利申細個隻耳發炎做過小手術

原來黃色耳水係流緊膿

好返未？

好返哂啦

恭喜恭喜！我再掙扎中

2種抗生素無用。昨晚又再開始第三種抗生素。

耳仔發炎？洗唔洗我介紹我個醫生俾你？

中耳炎中耳積液....

醫生推介？好啊！ 感謝

尖沙咀 黎顯宏，要提早幾日預約。我次次耳仔有事都睇佢，佢係耳鼻喉專科所以收費會貴啲，不過佢真係好細心又有經驗。

我係之前感冒後緊接中耳炎，悶/塞，電流聲。斷斷續續咁...

黎醫生除了開抗生素，有無其他嘢會搞，如直接中耳抽液？

佢會有呢個服務但可能要再額外收費，都要睇返你情況而決定做唔做。